(請廣傳) 有人漏低左個銀包

請廣傳
2019年8月5號
琴晚執咗個銀包 (大約時間係2000-2200漏左個銀包)
位置大約係葵興地鐵站 興盛小館附近
如有遺失
歡迎向我攞番
但要講出五大特徵
要講得出身分證號碼，名，生日，性別，讀邊間學校
否則銀包會壽終正寢
The wallet is dead.

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
不割蓆不譴責不篤灰
香港人加油
telegram user name：@fung312

自推

推

Push

姓別笑咗

輕輕一推

再推推

搞錯左sor

老老實實，身份證出咁撚多資料做乜

。

又一個好心就柒事
姐剩個姓咪得囉屌

sorry小弟無咩常識

請見諒

幫推

再推再推